進擊的巨人 92 東立版中文

突然又覺得班巨人係好人

究竟鎧巨幾時死

仲要始祖做咩？都開始俾人當靶咁射

條女恨做巨人恨到出面

Google photo條link意義係乜？ 完全唔岩順序

救敵人個度翻譯錯晒wor 明明係條友想拎佢黎指證賈碧違反國際法 等自己可以做凱巨 賈碧話佢咁做冇用

根本係日本偽軍咁
幫奴役自己嘅種族屠殺自己人民

呀納哥 係咪親生仔黎

以量制勝

點解掉落去D人全部流口水

肚餓掛

因為肚餓

可以操控城牆長人
隻隻50米高
數量起碼過萬

邊個同你講過萬隻

其實邊個打邊個 ?

話瑪雷人打贏,但最後果頁又話迫住拎始祖巨人

牆內千萬係指牆內居民，唔係指藏係城牆入面果d

但係佢圖入面隻隻都係50米巨人黎
如果牆入面真係裝滿哂巨人 咁大既牆
過萬隻唔奇

你睇唔睇鎧巨比人打到訓左係到
依家已經咁樣
科技再發展落去 瑪雷就真係收皮

攻到個要塞 但人地幾十支艦隊發炮過黎 凱巨都比人打穿

猿巨大叫一聲, 所有人都變巨人

萊納死佐？

係就好

比碌炮炸到經脈盡斷應該要提早比加碧食

好想快D睇主角群變成點

阿明巨人

3年後

空投巨人真係好痴線

無用啦 反巨人炮

點解你會覺得王如果反攻,
會利用砌牆巨人而唔用國民?
國民一定多過砌牆巨人

但係都可以重創人地先

馬撚軍 已經用晒底牌

其他國家下一步可能研究反巨人化收馬撚皮

飛機上班戰士已經打晒巨人針?
定係猿生可以控制佢地幾時變巨人?
BTW,今集終於揭露咗猿生係柯尼屋企做過咩

其實再發展落去 始祖巨都好快冇用....

我睇緊啲咩，知故事變左咁多嘅

原來車力可以咁用
見到即時笑撚咗出來

開始覺得佢地幾慘

有呢幕咩

每個國家為自己利益姐
而家又未知真實歷史係點
可能呢個都係作者想探討既野

打完針

而家打緊呢場既時間線係幾時??

完全睇唔明揮手區

主線4年後

好難明咩

有其他國家嘅兵器就黎超越瑪雷嘅巨人

如果無始祖巨人

瑪雷會追唔上其他國家嘅科技發展

所以要奪回始祖巨人

應該係，猿生並唔係可以令人變成巨人，而只係可以控制佢地幾時變巨人。
D人應該一早打晒針，猿生用能力令佢地唔變巨人住。
如果佢叫一叫就可以令ELDIAN變巨人，當時打艾倫佢地的時候，佢鳩叫一下咪成隊調查兵變晒巨人！？

雖然跳左但唔難明

合理
但佢可以幫哂全村人打針都幾勁

兩邊都合理, R爆頭
會唔會大嗌之餘重要某個條件,
例如瞓覺/昏迷/唔係清醒狀態?
今期班巨人似打咗針, 不過係懵仔針

姐係有能力將傻仔巨人變番人類(但都係傻仔)
定係控制到D人未變巨人住(一變無回頭)

鋼鐵加魯魯

應該係後者

甲鐵城咁就冇左

雖然明佢做緊乜 但係都好想睇翻艾倫線

肯定同打針D有唔同，猿生變過D識聽猿生命令，同夜晚都可以行動

打呢D其實超大巨真係最屈，一跳落去變身成個核弹咁唔洗搞咁多野

屌
移速慢
人地反巨炮肯定描撚住你射

錯 係第90話最後個頁嘅8年後

91話講「始祖奪回計劃」係9年前失敗
而90話最後個頁嘅時間係90話開頭嘅1年後

所以 簡單黎講
距離「始祖奪回計劃」失敗嘅一年後
主角探索牆外見到大海，
探索大海嘅四年後
瑪雷同中東聯合開始打仗
打仗四年後瑪雷贏得勝利

瑪雷Vs中東聯合

瑪雷呢場仗唔係同主角打

91話係講 「始祖奪回計劃」係9年前開始
姐係佢講9年前
應該係講緊鎧巨超巨大 混入牆內開始計
好似係

你啱
我錯先啱
自吞

即係主角本身個城係瑪雷國入面
瑪雷國啲人就搵巨人打主角

但係而家瑪雷國係出面都仲俾人打緊？

你重睇86~92話
主角佢地係島上面
個島係瑪雷國身處嘅大陸附近
個塊大陸除左瑪雷仲有其他國家
中東聯合應該就係呢d 其他國家聯手打瑪雷

咁即係
845年 超大型同盔巨實施計劃
850年 主線+瑪雷Vs中東聯合開始
851年 主角到大海
854年 瑪雷勝仗

冇幾耐之前先打緊長毛巨人 而家咁快長毛巨打其他國

4年後

發現好多人真係睇圖唔睇字
用眼唔用腦

今集已經無乜字

好多人連理解基本劇情都唔得

今話既內容幾好，說明左係外面世界隨着科技發展巨人已經唔係壓倒性既戰力。

瑪雷既教育究竟有幾洗腦...瑪雷人擺到明歧視艾迪亞人，講野句句有骨，叫佢地上前線當炮灰，今話仲玩埋極不人道既空降巨人戰術，但都仲會有班艾迪亞人心甘命抵去繼承巨人之力幫瑪雷
呢兩話班新兵如果之後仲有重要戲份，佢地同艾倫既相遇好值得期待

巨人時代結束

越黎越高質

睇完呢集即刻返去打返場Battlefield 1

吉克真係幾型

真係好多野都唔清楚，希望佢會解LA

地理黎講
你當瑪雷係支那
主角係日本/台灣
中東艦隊真係中東

萊納變到好型

巨人版戰車

主角係台灣
艾爾迪亞人係香港人

邊一話有講4年後? 可能我miss左

其實只係上一話先開始講4年後

好正 期待下一集

成個Leon咁

照咁睇，瑪雷在大陸都唔係好勁，純粹靠以前用巨人屈人機，石油資源應該唔夠中東國家多
所以海軍完全唔夠人打，陸軍仲要得步兵
連鎧甲巨人都開始無優勢，遲早發展埋輕便既反巨人機槍連無腦巨狗巨都唔驚

睇幾時同女神果邊聯手收馬雷同巨人皮

我仲未好搞得清地理位置
之前一路講緊3個圍牆個到又係邊到黎
係咪應該重睇

邊個同女神聯手？你指班新兵？
係都聯手搞掂馬雷算啦，巨人咪又係自己友(大家都係艾迪亞人, 重自己殺自己人咩...雖然故事都要佢地爭始祖巨人 ...)

睇字啦重睇個陣

巨人最終都係唔夠科技打

瑪雷D科技咁撚廢，本身科技已經廢當年都仲可以從艾爾迪亞手上贏到地...
咩反間計咁勁...
但又唔用D反間計反間下中東聯合。

馬撚可能根本就係美國，艾爾迪亞係英國

套野差唔多冇哂神秘感同絕望感

有啲位唔係好明
艾爾迪亞人係馬萊國係低等公民
俾人拎去做施放巨人雨嘅人類兵器都明
但點解萊納獸巨嗰啲戰士明知自己係俾馬萊人利用
都仆心仆命幫馬萊？
就算覺得自己係惡魔後裔 都唔洗奶人鞋底架

洗左腦

馬萊用完反間計拉籠左艾爾迪亞7隻巨人就一路奶到而家啦
招反間計勁到可以將7隻都收歸己用百幾年真係幾痴線

歷史教育分歧，萊納同個班牆外艾爾迪亞人接受既教育係被灌輸巨人有破壞冇建設，滅自己族係為左贖罪。就好似宇智波鼬咁偉大

可能係反間計黎 話唔定猿生知道某啲好重要GE事 話定可以打破宜家GE困局

所以要扮下忠臣 借馬箂GE資源去完成呢個使命(但一定要將艾倫拎到)

反間？你想講間諜？ 間諜就冇可能 猿巨都表晒態話艾倫被佢老豆fake又舉報自己父母害死佢地

咁就真係諗唔明七大巨做咩要幫馬箂仔

其實會唔會係九大巨時代果陣 成個艾爾迪亞帝國就好似春秋戰國咁 啲諸侯(八大巨人)當周天子(始祖巨)無到 互相攻伐(86有提過) 根住馬箂仔就好似當年張儀咁連橫之計 等八大巨人家族愈打愈殘之後就一炮過釜底抽薪 收晒佢地

德國都有難民左膠，香港都有藍絲阿叔，大陸都有憤青啦
覺得作者想表達每個時代同社會，都有啲 不可喻理喻嘅狂熱者群體 / 戇鳩

黎緊重睇抄notes 唔撚明

一路唔解迷咪比觀眾屌拖劇情

個劇情風格變得太誇
無啦啦bf 1上身

主角佢地應該係北韓人
佢地如果行出個城牆 越過大海
只會比世界強國分屍
人地已經拎住機關槍 坦克 戰艦
佢地仲拎住把刀飛黎飛去
主角果邊其實好絕望

巨人既力量 你當係核彈咁
有巨大破壞性
但本身科技水平垃圾
就算瑪雷拎到始祖巨
科技既水平最終會超越巨人力量

當年始祖王走入城牆 與世隔絕 放棄科技發展
其實某程度上都係一個對佢族人最好既決定

呢個真
真係多得初代王唔少

唔明點解有猿巨人都打得咁辛苦
開遠距離散彈屈機就得啦…
離十萬丈遠徒手扔導彈過去滅人艦隊

你意思係猿巨揸枝人拎既散彈？

佢應該係想講渣碎石頭當散彈咁射埋去

唔知由幾時開始
我已經完全唔知自睇緊咩
條時間線完全唔明
啲人種又亂
又一個月一集成日唔記得

咪示範左即場被轟囉

ja ga

巨人都睇唔明

睇完覺得城牆真係好似北韓
比起其他國家
佢地真係好落後

由頭重睇一次咪得

碎石應該飛唔到咁遠，威力大減，滅人艦隊係用人地既子彈掟出去，馬萊國可能冇咁多子彈
更重要既係猿巨太大隻，咁大個靶企係到，合堆眼都射得中，掟石呢招唔可以成日用

明明係你自己廢，唔帶個腦睇野
不過就留低d膠
條時間線咪艾倫佢地見到海既3年後囉
宜家講緊墻外世界既戰爭

其實好似車力咁，用一d裝備黎保護後頸呢d弱點，大部分輕兵器已經冇效果
我反而想知班當炸彈用既弱智巨人要點樣處理

而家講緊d穿甲彈連鎧巨都成隻打撚穿呀
車力機動性高 就話變完身再著裝跑出去遮
猿巨呢d擺明唔係速度型 點樣著完裝先行出黎呀?
定係變完身再係敵人面前上甲呀?

如果唔係要突襲既話可以變身著甲再上戰場都得架姐

我諗有個原因係敵軍攞左制高點，猿巨掉石仔應該無乜着數。
不過我唔係好明點解咁大架飛船，無防空武器射佢落黎，射唔到咁高

係，同埋 無估到馬撚軍咁撚唔人道 玩呢d招

d 瑪萊士兵搵狗食老豆個妹好人道咩

聯合軍鬼知呢d野

兩個國家打仗 都唔會玩到咁無恥 搵軍人
扮平民 扔炸彈 同埋玩 人肉炸彈之類

91話 聯合軍先講緊射平民會犯國際法，馬撚軍有人屌咁做法

哦 你講中東聯合
唔好意思

其實一直唔明
都打仗啦 要殺你
點解仲要守埋d咩國際法

如果唔守國際法，咁戰爭就會流於以前古代咁，郁d就大屠殺，變成滅族遊戲。
投降左既軍人都唔受國際法保護，每個上戰場既軍人死亡率都接近100%

咁樣遲啲會唔會講牆內出105期訓練兵補充兵源
橫掂牆外世界都有新一代

原來打杖就係要殺晒對面D人架啦
係後來文明D咁打咁解之麻

大屠殺既原因係，d軍人會唔守國際法，隱藏成平民臥底，所以軍人確定唔到你到底係平民定軍人，唯有全部殺曬，放火燒村。
另外國際法都會禁止部分唔人道武器，如果唔遵守國際法雖然可以用到有威脅力同強大戰術效果既武器，不過同樣地敵人都可以使用，增加各自軍人既損傷
例如毒氣 子母彈同地雷

同破滅魔劍

馬萊人簡單黎講科技唔夠人勁同靠艾爾迪亞人變巨人,本身就係廢, 艾倫佢地本身被全世界人仇視所以初代王先走去玩單機,馬萊班垃圾唔夠人打走去搞尻主角

仲有可以著死左既敵軍套衫 衝入敵陣暗殺 可以好狗DER

你乜撚野事? 死台狗定支那畜呀你?

入黎睇連登仔解畫

笑撚左
DER乜撚野

艾倫係咪得番四年命

( Show Blocked User - 冷🍚王 )

岩岩追到92, 有幾個位想問問巴打

梟自殺之前無啦啦講到mikasa阿明, 係咪伏筆未解釋?

九大巨人係咪下面9個
始祖巨人
進擊巨人(艾倫)
超大巨(阿明)
鎧巨(X納)
猿巨(艾倫呀哥)
女巨(阿妮)
狗巨(真狗)
尢米爾巨(細細粒果個)
女神巨(控制記憶果個, 比左艾倫)

如果係咁即係始祖巨人應該仲係艾倫個島到? 點解佢地唔直接去搵?
同埋今集班友連始祖巨都唔搵, 打馬來做乜?

始祖同進擊都係艾倫
第九隻應該係個下巴巨人

講起尢米爾，突然醒起當年隻巨人拜「尢米爾大人」嗰個伏筆仲未有解，定係我miss咗

好似係因為 個調查兵 似 尤米爾, 大家都有 雀班......所以認錯

我睇緊動畫渣 冇冇人可以解釋下巨人點黎
同巨人點解要食人

好想快d知 睇漫畫 又唔知第幾話開始

始祖巨人同 你講果個控制記億, 是同一個巨人

第九個是顎巨

始祖、進擊、超大型、鎧、猿、女巨、車力(狗)、顎

仲有尤米爾

google 下有幾難，伸手黨？

36話

外國有人留意到0:29果幅圖, 食緊人肉果三個係牆果三個女人

between, 呢幅圖漫畫好似無, 即係動畫ed係畫埋伏線比漫畫

第145代國王移民去帕拉迪島原來係咁屠殺法

你指 maria rose 同 sina

即係點?

145代國王帶巨人渡海登陸帕拉迪島屠城>60米級巨人登陸組成三大圍牆>艾爾迪亞人陸續遷入城牆

!!!終於睇得明ed

OK WOR！
好正又有意思！

佢有一秒極速咁閃果幾幅圖我用左0.25秒睇
係畫緊壁教, 啲細節位

有無圖

其實呢套野幾正
睇下又有咩伏筆

唔同屠唔走嘅就係東洋人同阿克曼家族

個ed似講緊搬入島既故事
個人覺得…島上既人殺撚曬再搬入去住既故事…

ed
0:22
個兩罐野係乜來

即係島上面本來係班日本人住

牆內邊三個女人？唔記得

應該係果3 道牆，每道牆有個名同有個女人像

maria rose sina

ed佢地係喊住食人肉

咁解得通了,65話講 145代國王屠完城想改人類記憶, 但有一批民族改唔到
果批民族又分左兩派, 一邊保持沉默一邊就寧願唔要地位
唔要地位果邊應該係東洋人+阿卡曼民族
要地位保持沉默既後黎應該變左壁教
所以壁教啲人有城牆秘密既記憶(唔受始祖巨人影響+一代傳一代)
同埋壁教呀叔話自己唔可以決定爆唔爆
因為最初比地位同要佢地沉默既係始祖巨人王族, 即係依家個女神

依家巨人歷史上得九大巨人係有特別能力+有意識, 壁教又話唔好比城牆啲人見光
咁我諗城牆入面果堆60米都係無智巨人, 當初係靠始祖巨人用座標能力叫佢地組城牆
但阿明話班60米巨人係靠硬化造城牆
去島上面既又得始祖巨人, 7大+進擊巨人都留係大陸
換言之始祖巨人除左可以控制人類思想, 指揮巨人, 應該仲可以令無智巨人有特別能力( E.G.令60米巨人硬化造城牆)

喂幾make sense喎

可能動畫組驚D人愈睇愈唔知UP乜 整個OP同ED劇透等D人有興趣追

果三個女人點解要食死人屍
仲要唔情願 （有眼淚）
果三道牆係巨人形成 又以女人命名
代表佢三個有好重大貢獻？

3x3=9

會唔會係繼承某啲能力
但我諗唔到除左九個智巨外有咩繼承

我記得漫畫入面有提過其實係d艾爾迪亞人未入主帕拉迪島之前,島上已經原居民

我硬係覺得兵長會就快死
但係我又諗宜家調查兵團得返九條友
係咪有d咩隱喻

其實有邊9條友 數黎數去得8個

三主角
約翰 康尼 大食女
兵長 漢吉
同埋有個新兵弗洛克
不過弗洛克同約翰好似樣sosad

個人感覺啫
因為某程度上兵長同米卡莎即功用係重疊左
宜家連團長都因為阿明而死
而佢地兩個人都代表住調查兵團既智
所以我估之後又可能有差唔多情況
令到兵長死左
加上宜家有個flag係要殺獸巨人
所以最後可能會同獸巨人一齊死

利申返 最鍾意團長

冇人討論吉克未死
時間上有冇可能？定證明佢特別襟擺？

佢緊係未死

尢米爾係咪死左？好唔捨得佢

遺書都寫埋啦喎

佢只係覺得自己凶多吉少（的而且確係）
可能有轉機呢

有d人唔count尤彌爾做九巨之一

轉條毛咩
比機槍爬爬食左啦

勁多人覺得尢米爾=車力
但我始終唔認同
尢米爾巨同車力外表好唔同

尤米爾的確唔似車力
都唔知佢係咪九巨

尤米爾肯跟萊納貝爾托柒走
可能佢地兩個說服到猿生俾尤米爾加入
尤米爾下次出場可能就係瑪雷軍

好似第一次見人咁講

尢米爾識企同有爪
車力係四腳扒扒又冇爪
點解釋

尤彌爾呢隻巨人比較特別 食萊納同鄉個陣仲未清醒 之後唔知咩原因變返人 但巨人化後同之前暴走型態無異 唔似艾倫個陣咁 由傻仔巨變型巨 尤彌爾自己都講話咩唔知自己同三人組機能係咪一樣 有可能因此唔被認為係九巨之一

尤米爾係因為做類似邪教嘅精神領袖尤米爾先俾人判入「樂園」
就算說服到猿生俾佢加入都要說服到馬箂
私心係想依件事發生嘅

的確佢清醒返之後嘅巨人形態同之前一樣樣，冇勁到
九巨冇理由咁普通

好多假設可以發揮 不過好易打腫臉

講真,馬箂咁多年來放逐咗N咁多人
可能政府已經唔記得放逐過一個咁既乞兒妹

放逐得嘅都係罪犯，唔會用一個罪犯掛

點樣唔COUNT？佢係智巨WOR？

唔好咁天真啦
現實世界好多政府,尤其是專權政府,都會用罪犯做dirty jobs
可能尤米爾俾人捉返去都係俾人囚禁住,等到要用佢先放佢上戰場
總之一日未講尤米爾死,佢一日都有機會出返來

我就覺得計呀
以我理解佢個世界觀係得九隻有智慧嘅巨人

打針後食智巨會變智巨 但無證據顯示無腦巨係打針巨

生吞唔係咬碎艾倫個脊橢吸收唔到智巨精華咪變唔到囉

你UP乜柒

係 不過 好似仲有少少分別 奇行種呢個伏線令人好在意 同埋科技發展到有針筒前 巨人之力如何傳承？ 從而推測可能現今大部份所見到既係一種比較特別既巨人 係某個極邪惡既原因下誕生 引致出現呢種分歧 有人會用未吸收呢個老掉牙理由輕輕帶過

我都覺得仍冇理由咁快死

應該未死 9up一句 可能比人拎左去再研究

點解巨人要食人類？唔記得左

冇講過點解 不過依我猜測 應該係破壞左契約承諾 啟動食慾的機關

阿尼出返黎未

未

對比返最初
而家變到1戰咁真係有啲膠

伏筆黎

一個月一集真係好難頂
好撚期待見到大個仔既3人組

想問猿生年齡
計落其實都係27歲
點解成個中年呀叔咁

13年命

封MARIA之牆的時候，萊納係知道艾倫有硬質化能力，而且係唔覺得驚訝
而佢係唔知艾倫食咗藥先開始有硬質化能力。
即係硬質化可能應該都係巨人的基礎能力？

猜咩測呀
巨人要食人類先有機會變返正常，咪要不斷食囉，根本係潛意識黎，好彩嘅咪好似尤米爾咁食到智慧巨人，自己變返正常

咁第一次破牆咪好多正常返既巨人囉偵探大師

點解既？ 牆入面好多智巨？

🙅🏿‍♂️

咁點解好多會正常返既巨人既

食得多🙄🙄🙄

點解會唔係九巨之一
4個同鄉 入黎搶始祖巨 除非後面仲有好多隻咁既巨人出現

個位巴打既意思應該係要係咁中
如果好似尤里爾咁食中智巨就變返正常人
姐係佢地潛意識知道要食中智巨先可以變返人
所以會不斷食人類

🙄🙄🙄

九唔搭八
個隻巨人冇變智巨係因為要吸到艾倫脊髓液先得 佢生吞艾倫咪變唔到
而打針所注射嘅液體好似係普通冇腦巨嘅脊髓液 呢個唔係好記得

呢個可能性沒有被排除 只不過我睇死無腦巨個傻仔樣就算咬碎alen都冇能力變智巨

個個初頭打針都係無腦巨架啦
咬碎左alen一定變到智巨

得9大智慧巨人

冰封左幾年

就算無咬碎
等到艾倫被消化都得啦
利申鳩估

應該得 最緊要吸收到

maybe

唔洗maybe
個巨人仲要係艾倫老豆同伴

後面好多鬍鬚個個佢班同伴全部都係打針變

alen 係無腦巨個陣嘅傻仔樣

咩意思

有無解釋過幾十米高，變左牆個d巨人係點黎?
打針變出黎個d好似無變過呢種巨人

應該同超大型巨人有關

所有謎團解哂你都冇心機睇落去la

有
女王老豆試過 不過佢係飲所以變左k形

阿尼如果封住自己過咗13年會點

屌你老味上面個冷飯王真係好撚柒
啲推測完全無邏輯可言 自己記唔清楚啲情節/設定就喺到9up
仲要學台狗/支那喺到der der der又一堆emoji
智障就咪撚學人睇漫畫返翻去庇護工場啦撚樣

😂

有超大巨label咩 會唔會係嗊🙄

女王老豆勸女王打個陣話過 枝針係佢挑選出黎 打左之後會變一種善戰嘅巨人
所以可以推測瑪萊人應該係有得揀唔幫班 送去「樂園」嘅艾爾迪亞人注射會變大型，善戰巨人嘅針
淨係打d 會變普通size巨人嘅針

心水清都知個冷飯王假膠黎

同埋有樣野想問
艾倫15歲果陣問訓練兵團長
話艾倫老豆20年前到牆內
即係20年前得到巨人之力
即係艾倫出世前5年

suppose得到巨人之力後13年就會死
即係艾倫8歲
但艾倫第一次出場已經9歲
點解老豆唔駛死

係 老豆生存左至少15年
呢個係有d 問題 三笠當時聽到都話有d 位搞錯 唔知係唔係作者留底嘅伏筆
始終我地都仲未確實知真正嘅歷史 巨人嘅由來係乜 有d 都係老豆主觀估出黎

食多個巨人長命D

nop 剛好13年 5+8=13

屌你老母 你又嗡乜柒呀
nope都唔識串 上面eren又鳩串alen
數又唔撚識計
你不如比番部電話你監護人/supervisor啦 你未適合接觸互聯網住

但係佢係第15 年先食女神家姐喎
然後再去幫艾倫打針俾佢食自己

我都估係伏筆
暫時作者交待既伏筆都算幾完善
應該唔會係呢啲位錯

但三笠我相信佢係單純接受唔到艾倫要死
佢冇咁聰明

主角食老豆係845年 maria 之牆被攻破當日
主角問光頭佬野個年係850 年
光頭佬係牆外第一次見到老豆係830 年
所以老豆食左梟之後至少生存左15年
就算當830年尾～845年頭 老豆都應該生存左14年

除非光頭佬記錯確實年份 20年前只係個大約嘅數字 你知作者講巨人歷史都出現左幾個version
呢d 真係好難講係咪伏筆

你係咪未比人屌過?

其實最大伏筆係咪依個？
有種感覺，可能巨人繼承者之間嘅記憶係相通？
噉咪解釋到點解臥底佬會講得到三笠同阿明個名
仲有Eren記得佢老豆之前嘅記憶

係
不過都有種講法係 艾倫將自己記憶mix 左落佢以為係梟嘅記憶 搞到好似梟識預知未來咁

得繼承以前d 人嘅記憶係確定 但可以預知未來嘅繼承者嘅記憶就唔太確定

啱啱發現 其實 9隻巨人都出現曬

始祖巨人
進擊的巨人
鎧之巨人
超巨形巨人
女巨人
猿
車力
顎
尤彌爾

之後應該係大戰

jot住notes黎睇? 冇source好難討論

第一 呢個世界上有google 有wiki
第二 漫畫頭兩話已經講maria之牆被攻破係845年 主角畢業係850 年
第三 主角由畢業到進入地下室其實係幾個月之間嘅事
第四 老豆食女神家姐 同maria之牆被攻破係同一日

不過wiki 寫老豆食梟係832年
但光頭佬講20年前應該係830年
呢度有d 矛盾

約數黎， 可以講得通。

不過故事發展會唔會有人食哂九大巨人， 去幫成個民族終止交易

一定會
一個力量分裂成咁多份,最後一定歸一

咁咪艾倫 阿明 是但要死一個

想問下第一話艾倫訓醒流淚解左未?

好想睇下呢條伏線點解

艾倫係咪得返3,4年命？

係

或者兩個死哂

eva咁 loop緊

有無懶人包 睇過動畫但無時間追漫畫

wiki

食左兩隻咪26年囉！

有冇機會係同未來智巨既記憶交流所知，所以話三粒頭髮長

好牽強

其實猿巨人一開始做過咩
除左將條村既人變哂巨人
同爬完上城牆之外
之後好耐先出返黎
我係睇完動畫有睇返漫畫
完全唔明佢爬上城牆做咩

點解有人連d基本細節都up錯
9大巨人都錯
成個post等少量係討論
其他都係問返以前d野/9up/記錯

你睇埋下集咪知

漫畫有交代猿巨人去向咩

我屌完條友佢仲要問番我係咪未比人屌過

馬來唔知牆內咩嘢情況
吉克初出場係刺探下軍牆內軍情
冇交代呢啲細節
我估佢返咗碼頭

每期post內指定動作：

數下邊九隻智巨
投訴唔明四年後時間線
唔記得情節問返
冷飯王鳩噏俾人屌

幾時講過食智巨之後，要有原先既特徵？
艾倫巨同佢老豆似唔似？
佢老豆同臥底似唔似？

同埋尤彌爾點會唔係智巨
智巨得9人
尤彌爾食左其中一人咪已姐係智巨
唔好忘記人地繼承巨人之力，都要變左無腦巨先
艾倫巨人化都冇勁到啦

以後冷飯王d 鳩up 唔洗太認真睇

邊句係9up

你好似睇唔明我地d對話
我地講緊打針巨變智巨會有智巨特徵 冇話過每一代智巨外表一摸一樣

同埋唔該你班智力斷言大師撐大屎眼睇清楚 我從來都係討論可能性 就算唔係如我所講都未至於會打臉 根本同你班斷言撚唔同層次

同埋條友話食智巨唔會有智巨特徵都係搞撚笑 食左超巨既阿明 會唔會冇超巨特徵？ 得面腫啦

我冇排除過尤彌爾食智巨變正常可能 唔知邊個死都要排除其他可能咁樣黎講晒佢 港仔討論就係咁樣？

要斷言 我大把野講 有條友話巨人食人目的係為左變智巨 一定錯啦 目的九成唔會咁on9

九大巨人

進擊的巨人 ------>艾倫
始祖巨人------>艾倫
超大型巨人----->愛爾敏

女巨人----> 亞妮
獸巨人---->吉克
凱之巨人----->莱納
車力----->皮克
顎巨人---->加利亞德

最大問題係尤米爾係咩巨人
究竟係屬於第九隻巨人
定係顎巨人或者車力 不過被人食左
宜家仲係好多人估緊
不過我偏向佢係第九巨人

又一定 又9成 咁到底係一定唔會定9成唔會阿

可能尤米爾食果隻巨係有個特點係外形無特別， 而係其他功能， 九隻巨各有特色， 有一隻係咁唔出奇

咪係 全世界都仲討論緊邊九個 lin登仔就當係已解既謎黎講當自己高高在上笑鳩人問呢個問題

唔駛問都知閣下肯定係智障 回親都係0內容 未比人屌過都唔奇 屌你都廢鳩事個隻傻仔

九巨未有定論都唔知你憑乜鳩講岩同錯 返歸飲奶啦

尤米爾可以隨心所欲變巨人
變完巨人仲有意識
咁都唔叫智巨

單憑幾句真係睇到智力高低 語文水平

從來都係講有人咁認為 我覺得有咁既可能值得考慮 冇話佢唔係智巨 我自己睇法就係傾向應該係顎巨 但唔會去ban鳩人地個觀點 只係引述 成至文盲閪

學人問低能問題又唔識揾答案

數學天才自己計飽佢 冇討論空間 低汁到

嗰條撚屌做乜鳩

最撚on9係d人source又冇自己齋up鳩吹鳩問 傻閪到

都唔係比你睇 解比弱智聽就廢鳩事 晒鳩氣 你呢d弱智仔周街都係

尤米爾一定唔係九巨，係九巨嘅話佢實兇多吉少
利申： 私心

845年爆牆+第一話果一年

850年係瑪利亞之牆奪還戰勝利+貝爾托柒俾阿爾敏食左+團長瓜左果一年+入地下室發現老豆筆記+猿生同不死納打敗仗走佬番馬箂+中東佬知道馬箂佬柒左決定開片果一年

851年係啲人搬番瑪利亞之牆度+艾倫佢地見到海果一年

854年係91-92話果一年 亦即係瑪雷軍打敗中東盟軍果一年 而成場戰爭岩岩好打左4年

將854-850你就明白91話入面嘅「始祖奪回計劃」點解會係9年前開始

要驗下智商，打左針巨人化呀?

尤彌爾冇理由唔係九巨呀?
跟返出場既次序，尤彌爾都唔會係狗巨啦
狗巨同猿巨，鎧巨，超巨一齊圍調查兵團
狗巨最後仲救埋猿巨

岳巨最新出，好明顯外表特徵都同尤彌爾唔同，咁仲唔係九隻巨人都出哂?

你呢兩張圖想表示d 咩

算啦
佢比人撚狗咁撚完之後急性唐氏綜合症病發

我都知你冇能力加把咀討論好慘 回親都係發癲咁想咬到人 引人注目

柒少陣啦樓上

唔駛估 食人一定係為左收智巨 <- 傻撚左個鼻

成條傻柒咁，好心佢就摺埋LA

唯一好似想參與到討論條邊既回應

好奇一問
咁究竟佢「食人一定係為左收智巨」呢個結論究竟係一定錯定9成錯

好有趣 要唔要讚

高登狗返高登啦

你可以去讚番你自己個留言

至少你要睇得明先至有資格講 睇唔明就🙄

挑毛病自己又去loop百度野 d高登仔

係咪覺得自己好撚幽默

係高登過黎既柒頭 咪睇咁多百度啦

同埋唔好成日去動畫區劇透 比我block柒個d知咩事

有人瘋狂打稻草人

打？

今日學識左新既生字 - 打稻草人 😂

🙈

FYI

稻草人（straw man）論證或稻草人謬誤、攻擊稻草人、刺稻草人、打稻草人是曲解對方的論點，針對曲解後的論點（替身稻草人）攻擊，再宣稱已推翻對方論點的論證方式，是一種非形式謬誤。

大陸仔😂

撚到條傻閪愈來愈傻

大陸仔諗咁耐講呢句🙈🙈🙈😂😂😂

傻撚左個鼻